吾明點解吾搞禮賓府

哈

Good evening Sir!

第日既總統府黎既sir!

你行到埋去先講啦

狗嘅總部

真係咁難搞？

成條山路一路都有黑警守住點埋到去
圍咗同林奠屌閪班警渣一定同你死過，手足上去如同送死

為咗*

等睇大公報話有人搞禮賓府
支持你做第一個人

雙魚河嗰邊有另一個行政長官官邸

阿sir你咁聰明既